影到架車比人撞完，司機不顧而去可以點做？

影左相
BMW 撞 Tesla
岩岩大埔墟街市前

Send條片比撞人條友先...😂

根據佢反應再做下一步

sip紙仔係tesla到話要證人要相call你

搵咗雙方車主，然後條片價高者得 咁就可以過肥年

呢個得

我上左車team
咁JM2乜野 Tesla車主見字留名留TG呀

估唔到BMW係Teslun剋星
樓豬就係寶馬撚剋星

試過，肉眼見到人泊車撞到死車走左去

之後打俾死車車主，佢即刻過嚟報警，我就等埋警察嚟落埋口供我先走

記住車牌報警是講埋車牌就得

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

影埋佢走左
不過車主好似走左了
唔知佢係咪連登仔
連登仔渣唔渣Tesla嫁？

樓主係咪語癌

冇相你話有黑警打爛都得

自留，係嘅就add我啦

由佢